Code Geass 反叛的魯路修第三季

究竟幾時出？

2017都過咗4個月啦

唔出架啦

你不如問fate app唔識串 幾時出

想睇朱雀打外星人呀

主角死左點出

放過佢OK?

總集編

垃圾作品好心咪出

翻炒顯得大河內江郎才盡

多謝曬，你入番棺材啦

未開始播就開始屌就真係武斷左小小

話會做第3季不過好似無講幾時出
2017出個個係總集
好似係

睇埋下面果句

放過code geass同交響詩篇啦
兩個都想食老本搞3部曲劇場版加新野....
兩個之前都已經出過新野但食左屎....
放過佢地啦

poster意思係
嗱 而家我就整3個合集 出得嚟應該都2020
有錢搵就考慮下復活老馬啦 😜

你預2022應該無死

你唔睇下大河內呢幾年, 屎都無得你食呀

預定7月播

睇到佢呢幾年咁樣
伏硬

近年伏作之稱嘅佢，不能有好作品存在
所以要清算舊佳作成伏作，要大家聞大喪膽

你識咩 唔爆d 點有人睇